投票] 和理非3.0 聽日警察宣布機場既係不合法集會 舉旗 準備大拘捕 mtr預告停車，你走唔走？

外面幾十架警車
幾千上萬警察機場外面上曬gear
Mtr最後半小時就會停駛

幾歹即刻走 留返進步空間比4.0
接機 參觀機場 咁多旅客 行得正企得正 做乜要走

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

聽日入青衣data centre 好過la

7/9機場更新 求求大家